如果香港唔系走到咁極端

如果香港 唔系一台獨大

唔系間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ咁極端

會唔會少D後生仔女枉死

一台獨大就係為咗箝制新聞自由

乜一台獨大唔系香港人自己揀既咩

想贏區選入嚟
。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。